千祈唔好買磨砂沐浴露

依家用緊洗頭水洗龜頭

韓國果隻?

巴打你都幾搞笑

樓主一定早洩開，可樂浸賓周都冇問題

洗頭水洗龜頭 唔係好正常咩 ?

笑左

咪又係洗頭，一樣姐